【理論蕭析】由林鄭記者會檢討出發 我的分析和建議

推

唔好俾機會政府話我地拒絕對話，其實一路都同佢地對話緊